比人當左係gay佬 點算

d fd成日當我係gay佬﹐仲走去同其他人講我係gay﹐而家連d女fd都以為我係gay。明明我1000%係直男。有咩方法可以挽回d人對我嘅信任。

利申: 只係平時間唔中share下d gay post﹐gay meme﹐gay圖﹐或者係d大隻仔肌肉相同埋gay porn比d fd﹐但係動機純粹係欣賞/搞gag。

睇利申似真基 ching會唔會認真考慮下

你就好啦 身邊咁多姐妹

多唔多講八卦

面對現實啦，you are gay

只係平時間唔中share下d gay post﹐gay meme﹐gay圖﹐或者係d大隻仔肌肉相同埋gay porn比d fd

？

既然都信晒
做gay角色
同啲女仔親密接觸

你share果陣有冇 利申：非gay 先

好人好者周圍share gay porn肯定係gay架啦

正常男人其實做唔出你講既利申... 你應該認真思考下其實自己係真gay既可能...

我搞下gag炸

我成日都強調自己唔係gay

上得連登
10個有9個都係gay

咁就大獲啦此地無銀
你幾時見直既會成日開口埋口利申飛機

我鍾意女人的 只係一直無對象

可以send d圖黎？

一開始無架 我係開始比人話係gay先至開始強調
本來真係想搞gag 特別係d gay meme

以前返工比個gay上司當過
摸我手

你又知佢gay?

「但係動機純粹係欣賞/搞gag」

你係斷背山
你係基

咁d大隻仔肌肉相幾靚啊嗎

利申:有做開gym

你本身就係gay
扮乜?

你係想搞gag定搞gay

屌梗係GAG

扮gay食女

你send d 咩大隻肌肉仔仔相？俾我望下睇下係喺真係咁 gag

呢個都唔係搞GAG
果D MEME先係搞GAG

硬左

You are gay

又扮gay食女

咁樣都話自己非基
你根本就係基佬，點解唔肯面對自己，面對呢個事實

貢認真？

可能你係bi自己唔想

你只係未遇到一個可以令你嘅男人

*唔知

你搵個第樣野搞啦

試下向呢方面發展，你可能會有另一種得著

有無睇男親女愛
可以乘機摸女同事塊面

為咗唔好比人冤枉，我建議你堅搞基算啦

真我都係對住gay porn打吓丁 同吓人講我係gay咁咋嘛 咁都俾人當係gay

我唔搞gag都比人當基

就借今次機會弄假成真，中途轉機！
好地地一個麻甩佬無啦啦點會成日share gay post

連登仔夠日日出一堆gay po啦

曲線求機圖

我唔信有男人無睇過gay porn啦